Sébastien a dépensé les $\dfrac35$ de son argent de poche pour
l'achat d'un {\sc CD} et les $\dfrac23$ de ce qui lui reste pour
l'achat de bandes dessinées.
\begin{myenumerate}
\item Quelle fraction de la somme de départ représente la somme qu'il
reste après ses achats ?
\item Si lui reste 20~\si{\EuRo}, combien avait-il au départ ?
\item Quel est le prix du {\sc CD} ? Et celui des {\sc BD} ?
\end{myenumerate}